{
  "ApplicationCenter": "应用中心",
  "hot": "热门",
  "Scenes": "场景",
  "Search": "搜索",
  "Provider": "厂商",
  "Runtime": "运行时",
  "Type": "类别",
  "Deploy": "部署",
  "Publish applications/components/plugins": "发布应用/组件/插件",
  "Author": "作者",
  "Package type": "包类型",
  "Package Name": "名称",
  "Version": "版本",
  "Description": "描述",
  "Homepage": "主页",
  "Properties": "属性",
  "Param Name": "参数名",
  "Is Required": "是否必填",
  "Param Description": "参数描述",
  "Param Type": "参数类型",
  "Add Param Type": "增加参数类型",
  "Add Property": "增加属性",
  "Save": "保存",
  "Publish": "发布",
  "Init App": "初始化项目",
  "ProjectName": "项目名",
  "Access": "访问证书",
  "Region": "地域",
  "Add more verification": "添加更多验证",
  "Fast Deploy": "快速部署",
  "Hide optional fields": "隐藏非必填项",
  "Param Type Desc": "参数类型描述",
  "Send a reset link": "发送重置链接",
  "Don't worry, please enter the email address you used when you registered, we will send you a security link to help you reset your password": "别担心，请输入您在注册时使用的邮箱，我们将发送安全链接帮助您重置密码",
  "Send": "发送",
  "Link sent": "链接已发送",
  "Please login to the email address you used when you registered,check the link and reset your password ": "请登录您在注册时使用的邮箱，查收链接，重置密码",
  "Reset login information": "重置登录信息",
  "Login information reset successfully": "登录信息重置成功",
  "Thanks for your contribution": "非常感谢您对Serverless开源的支持",
  "That makes up for one giant leap for Serverless": "每个人一小步，Serverless一大步",
  "Log in": "登录",
  "Sign up": "注册",
  "Easily share your package via Serverless Devs tool to public Git.": "登录后，您可以通过 Serverless Devs 开发工具便捷的将Package分享到公共仓库",
  "After registration, you may easily share your package via Serverless Devs tool to public Git.": "注册后，您可以通过 Serverless Devs 开发工具便捷的将Package分享到公共仓库",
  "I agree to": "我同意",
  "Serverless Dev terms.": "Serverless Devs 隐私与服务条款",
  "Forget your password": "忘记密码",

  "Add Enum Item": "添加枚举项",
  "Enum Value": "枚举值",
  "Execute": "执行",
  "UserName": "用户名",
  "Email": "邮箱",
  "Password": "密码",
  "Code": "密钥",
  "resetPassword": "重置密码",
  "confirmPassword": "确认密码",
  "AccessDess": "服务商访问证书设置，通过设定访问证书获取云资源的操作授权,点击右侧”添加更多验证“ 查看如何获取服务商访问证书",
  "Configuration information": "配置信息",
  "Error": "错误",
  "Sure to add": "确定添加",
  "The directory is selected and ready to download" : "目录选取完毕，准备开始下载",
  "Download path" : "下载路径",
  "download successful": "下载成功",
  "Enter configuration" : "进入配置",
  "abnormal": "异常",
  "Exception information": "异常信息",
  "Configuration file already exists": "已经存在配置文件",
  "The configuration file already exists, please configure it directly": "配置文件已经存在,请直接配置",
  "Cloud vendor secret key setting guidelines": "云厂商秘钥设置指引",
  "Click to enter the application center": "点击进入应用中心"
}